102小巴報失銀包！

好撚sad ar!!!!
黑色卡套
有身分證學生證八達通信用卡2000蚊
2019年9月1日 上午0930唔見
坑口開出 往新蒲崗方向 102
0930啟泰村落車
坐最後排雙人位窗口位

2000蚊係補習人工黎架
如有拾獲 tg @wantsukardiu

十萬個感激！

尋失物！

搵返
香港人好有愛，佢主動stalk 我fb contact我，我冇睇到佢又搵我莊員搵我！